有冇發現有好多毒撚成日都擘大個口合唔埋咁

唔係話想笑佢地
不過擘大個口真係好似傻仔咁
合返埋會好好多

得啦知你係毒撚 冇錯字出返去啦